其實SH 升又唔放 跌又唔放 咁幾時先放?

如題

入土嗰日

等錢洗先放

揸到財自先放

1）等錢洗咪放
2）間公司基本面有變，唔再信佢值咁多錢/無前景

Sor係咪認真咗